[
    {
        "title": "Concert Gospel de Mart Ephraim Joseph",
        "id": "2Dz0qMVPFr4",
        "description": "La travers\u00e9e festive pour ceux qui aime le Seigneur. Venez exp\u00e9rimenter la pr\u00e9sence de Dieu. Un moment merveilleux  \u00e0 ne rater sous aucun pr\u00e9texte. Mart et plein d'artistes nous am\u00e8ne dans un moment extraordinaire",
        "publishedAt": "22 novembre 2019",
        "viewCount": "95",
        "likeCount": "6"
    },
    {
        "title": "Conf\u00e9rence J'ai vu le ciel avec l'ap\u00f4tre Ngnangock",
        "id": "T29lGpcbw0k",
        "description": "L'ap\u00f4tre \u00e0 une gr\u00e2ce particuli\u00e8re de pouvoir visiter le ciel et Dieu lui a dit de revenir pr\u00e9venir son peuple. Pour en savoir plus rendez-vous du Jeudi 28 au samedi 30 Novembre 2019 \u00e0 la salle L'oasis ZA de la Madeleine rue du vieux chemin de st Denis 93130 Noisy le Sec",
        "publishedAt": "22 novembre 2019",
        "viewCount": "546",
        "likeCount": "10"
    },
    {
        "title": "Conf\u00e9rence J'ai vu le ciel avec l'ap\u00f4tre Ngnangock",
        "id": "T29lGpcbw0k",
        "description": "L'ap\u00f4tre \u00e0 une gr\u00e2ce particuli\u00e8re de pouvoir visiter le ciel et Dieu lui a dit de revenir pr\u00e9venir son peuple. Pour en savoir plus rendez-vous du Jeudi 28 au samedi 30 Novembre 2019 \u00e0 la salle L'oasis ZA de la Madeleine rue du vieux chemin de st Denis 93130 Noisy le Sec",
        "publishedAt": "23 novembre 2019",
        "viewCount": "546",
        "likeCount": "10"
    },
    {
        "title": "C'est mon temps - BLAISE BINDA",
        "id": "CnKWkIQSh80",
        "description": "",
        "publishedAt": "25 novembre 2019",
        "viewCount": "1689",
        "likeCount": "39"
    },
    {
        "title": "R\u00e9union de RIM R\u00e9seau d'intercession mondiale",
        "id": "Z-s5bR6wdZQ",
        "description": "Les chr\u00e9tiens doivent se lever pour interceder. Il y a tellement de sujet pour lesquels les chr\u00e9tiens doivent se lever.  Un groupe de serviteurs se r\u00e9unissent pour implorer Dieu pour tant de sujets entre autre la France, pour le monde, pour que les gens donnent leur vie \u00e0 J\u00e9sus-Christ",
        "publishedAt": "26 novembre 2019",
        "viewCount": "144",
        "likeCount": "2"
    },
    {
        "title": "Barbecue Assembl\u00e9e chr\u00e9tienne Mont Carmel Paris",
        "id": "_XRdYyhaJwk",
        "description": "Psaume 133:1 Voici, oh! qu'il est agr\u00e9able, qu'il est doux Pour des fr\u00e8res de demeurer ensemble!\nc'est bien de es retrouver pour partager un repas avec toujours en lame de fond l'\u00e9vang\u00e9lisation",
        "publishedAt": "01 d\u00e9cembre 2019",
        "viewCount": "118",
        "likeCount": "4"
    },
    {
        "title": "R\u00e9ception de L'ap\u00f4tre Pierre Ngnangock  pour pr\u00e9parer la conf\u00e9rence J'ai vu le ciel",
        "id": "tuLUJATXvjQ",
        "description": "Afin de pr\u00e9parer la conf\u00e9rence J'ai vu le ciel avec l'ap\u00f4tre Pierre Ngnangock, les serviteurs ont eu un entretien avec le serviteur de Dieu",
        "publishedAt": "29 d\u00e9cembre 2019",
        "viewCount": "1211",
        "likeCount": "19"
    },
    {
        "title": "Eden Onestas-Je te loue (clip officiel)",
        "id": "Od1Y_9C9Uh0",
        "description": "S'abonner \u00e0 la cha\u00eene YouTube : https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCHQCCK6ihDhZ7huAFtEQK1g\n\nAlbum le c\u0153ur du P\u00e8re disponible sur:\nItunes: https:\/\/music.apple.com\/us\/album\/le-c-c5-93ur-du-p-c3-a8re-ep\/1427671699\nSpotify: https:\/\/open.spotify.com\/album\/2BYUQeIPIIjhBAD1HwlWfI\nTop Chretien: https:\/\/topmusic.topchretien.com\/album\/le-coeur-du-pere\/\nQobuz: https:\/\/www.qobuz.com\/fr-fr\/album\/le-coeur-du-pere-jennifer-onestas\/b53d6t6b7gldb\n\nSuivez nos actualit\u00e9s sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram :\nhttps:\/\/www.instagram.com\/edenonestas\/\n\nFacebook :\nhttps:\/\/www.facebook.com\/edenonestas\n\nhttps:\/\/youtu.be\/YCSDS47HDbA",
        "publishedAt": "06 janvier 2020",
        "viewCount": "1289",
        "likeCount": "72"
    },
    {
        "title": "R\u00e9union Pr\u00e9paratoire pour un R\u00e9veil Spirituel avec l'Ap\u00f4tre Emmanuel Tayo",
        "id": "QrRRpA0Ra5k",
        "description": "Dieu a envoy\u00e9 l'Ap\u00f4tre Emmanuel Tayo depuis les Etats unis pour r\u00e9veiller les chr\u00e9tiens fran\u00e7ais. Nous pouvons constater que bizarrement en France, il y un esprit qui \u00e9teint litt\u00e9ralement meme la foi des chr\u00e9tiens les plus z\u00e9l\u00e9s.",
        "publishedAt": "14 f\u00e9vrier 2020",
        "viewCount": "41",
        "likeCount": "3"
    },
    {
        "title": "Evenements Chantre Bruce MANES",
        "id": "hogARGzlzIA",
        "description": "Le chantre Bruce Manes lors de sa prestation \u00e0 l'Assembl\u00e9e chr\u00e9tienne Mont Carmel",
        "publishedAt": "17 avril 2020",
        "viewCount": "99",
        "likeCount": "6"
    }
]