[
    {
        "title": "LE PAPE ACTIVE LE NOUVEL ORDRE MONDIAL LE 15 OCTOBRE 2020! Allan Rich",
        "id": "bpCWwvrRzUQ",
        "description": "CETTE VIDEO DATE DE JANVIER 2020 ET NON PAS 2019 comme je le dit au d\u00e9but de la vid\u00e9o, je me suis tromp\u00e9 \u00e9tant concentr\u00e9 par la suite de mon message. D\u00e9sol\u00e9.\nCETTE ACTIVATION A ETE REPORTEE AU MOIS D'OCTOBRE 2020, regardez la vid\u00e9o sur ce sujet: https:\/\/youtu.be\/RucfzQhf6kY\nREGARDEZ LA VIDEO DATANT D'APRES LE 14 MAI (le 20 MAI) ET QUI EXPLIQUE CE QUI S'EST PASSE LE 14 MAI 2020 DANS L'INDIFFERENCE TOTALE DU MONDE: https:\/\/youtu.be\/PMNLh9ltYl8\nYeshua (J\u00e9sus en Fran\u00e7ais) a dit: \"Veillez donc et priez en tout temps, afin que vous ayez la force d\u2019\u00e9chapper \u00e0 toutes ces choses qui arriveront, et de para\u00eetre debout devant le Fils de l\u2019homme...: Si quelqu\u2019un veut venir apr\u00e8s moi, qu\u2019il renonce \u00e0 lui-m\u00eame, qu\u2019il se charge de sa croix, et qu\u2019il me suive. Car celui qui voudra sauver sa vie la perdra, mais celui qui la perdra \u00e0 cause de moi la trouvera. Et que servirait-il \u00e0 un homme de gagner tout le monde, s\u2019il perdait son \u00e2me? ou, que donnerait un homme en \u00e9change de son \u00e2me? Car le Fils de l\u2019homme doit venir dans la gloire de son P\u00e8re, avec ses anges; et alors il rendra \u00e0 chacun selon ses \u0153uvres.\" Luc 21:36, Matthieu 16:24-27\n\n72 ans jour pour jour apr\u00e8s la cr\u00e9ation de l'\u00e9tat d'Isra\u00ebl le pape active son pacte mondial!\nDans un message en date du 12 septembre 2019, la pape Fran\u00e7ois a annonc\u00e9 avoir pris l'initiative d'une rencontre le 14 mai 2020 \u00e0 Rome. Un \u00e9v\u00e9nement qu'il souhaite international. Une initiative qui s'enracine dans son encyclique sur la sauvegarde de la maison commune, Laudato si', et le document sur la fraternit\u00e9 sign\u00e9 avec le grand imam d'Al-Azhar \u00e0 Abu Dhabi, le 4 f\u00e9vrier 2019.\nLes autres vid\u00e9os compl\u00e9mentaires concernant le pape: https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PL7HlBc8hC3KPbjcGZT0lwX1Wjfp0n8fIZ\n\nExtrait du discours du pape dans cette vid\u00e9o:\nJ\u2019ai organis\u00e9 un EVENEMENT MONDIAL qui se tiendra le 14 mai 2020 \u00e0 Rome\u2026 il y a URGENCE\u2026nous devons faire na\u00eetre une ALLIANCE \u00e9ducative\u2026nous devons tous ensemble construire un VILLAGE GLOBAL\u2026j\u2019ai SIGNE un document avec le grand-IMANd\u2019Al-Azar\u2026Nous devons faire en sorte que ce village unisse la famille et la soci\u00e9t\u00e9 civile, politique, commerciale\u2026et que naisse une convergence globale pour une alliance entre les habitants de la terre\u2026et que cela soit une occasion de dialogue ENTRE LES RELIGIONS\u2026un VILLAGE UNIVERSEL..nous devons \u00e9duquer la conscience\u2026.il est n\u00e9cessaire de trouver un autre  SYSTEME \u00e9conomique, politique, la croissance et le progr\u00e8s.\nPour cela je d\u00e9sire vous rencontrer \u00e0 Rome pour ACTIVER CE PACTE\u2026",
        "publishedAt": "15 janvier 2020",
        "viewCount": "1138414",
        "likeCount": "12148"
    },
    {
        "title": "L'ORIGINE DE NOEL - Allan Rich",
        "id": "mSNhkN9kNAg",
        "description": "Toutes les vid\u00e9os sur le th\u00e8mes de No\u00ebl sur la playlist: \n\nhttps:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PL7HlBc8hC3KPcVOsQxffJDT8J3HDx6yV7\n\nD'autres enseignements exclusifs qui ne se trouvent pas sur youtube sur TV JESUS CHRIST .com www.tvjesuschrist.com et sur TV YESHUA .com sur www.tvyeshua.com et RADIO JESUS CHRIST .com sur www.radiojesuschrist.com\nAllan Rich",
        "publishedAt": "15 janvier 2020",
        "viewCount": "325491",
        "likeCount": "5640"
    }
]